會員ust越南仔入一入尼

Ust越南仔夠唔夠ust南亞仔打 ？

不用分得那麼細，大家都是一家人

屌你常識0分

越南仔同南亞仔係咪都係鳩細

粗過碌扎肉呀屌你老味

大家都是地球人

越南仔係咪淨係識老強人

極不安

安已不

越南仔潛水 ？

南狗都是

真名 ？

做乜撚....

又真名 ？